[入境處訓醒未?]クルーズ船の香港の男性が死亡 乗船者で7人目

大型クルーズ船ダイヤモンド・プリンセス号に乗っていた香港の男性が6日死亡したと、厚生労働省が7日発表した。クルーズ船の乗船者で国内で死亡したのは7人目。

一名鑽石公主號香港乘客於日本留醫期間死亡，是船上感染中第七名死亡乘客

推

幾多歲...